【劣性難改】普遍香港人踢波都喜歡“拉弓”

出波射波都要用多人成秒，怪唔知得踢黎踢去都冇進步。

siuma
唔拉弓轉身30碼彈地死角

用開吋勁

稍遜siuma一籌

留意左職業及業餘球員普遍都要助跑兩步半先起腳，好多教練冇提，呢樣大家要反省吓。

腳力唔夠嘛

拉弓可以fake 射